共和黨唔收香港人 ！ 時事台：美國優先冇問題 ！ 咁做咩屌民主黨奶共 ？ 人地都係想賺 RMB 啫 ！

雙重邏輯到呢